[FC] 612基金係唔會資助買Gear及俾生活費！！！

其實係認真Post，希望大家留意番。感謝！

【 為免影響受傷、被捕的求助者，請勿再聯絡基金要求資助裝備 】

612人道支援基金得悉，有網上專頁呼籲市民向基金申請資助購買裝備及生活費。基金熱線於幾個小時內，已接獲近百個查詢。

＊＊＊基金重申，購買裝備或生活費並不是基金人道支援的範圍。

希望大家明白，基金的角色是為反送中運動中的傷者或被捕者提供人道支援，而不是支援運動的抗爭基金。

為免不必要的法律風險，並確保傷者/被捕者的醫療、法律、保釋金及緊急經濟援助等支援不受影響，基金必須謹慎行事。

這些非必要的查詢，將影響真正有需要的朋友求助。基金呼籲有需要的傷者/被捕者如未收到回覆，請明日再次聯絡基金。不便之處，敬請原諒。

申請 ／ 查詢︰98456641 (Whatsapp / Telegram)

P.S. 關於616遊行民陣音響，當日所有團體都為基金籌款並籌得1200萬。如果無音響係搞唔成遊行；如無遊行，612基金並不會籌到1200萬，所以音響的22萬是基金籌得1200萬的必要開支，基金因此決定支付是次遊行的音響費用。

另外，補充番612基金的動向 -

9月25日晚基金信託人許寶強、何韻詩直播：

基金現正支援9宗民事案件：

基金工作簡報（截至9月20日）：

基金工作簡報詳細數字，有幾個分頁的：

收埋咁多錢要義士捱餓好撚人道呀

咁個7000幾萬不如撥去星火唔好?

屌你老母啦612

咁人地本身係個由人道支援被捕人士基金

抗爭者其他生活所需 要由其他方面解決

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

但係會買音響

612賤種打手，dnlm

買（租）音響又點計先

唔算數 另外計

啫係得定唔得呀

國際會議得，義士買Gear食飯唔得

講真,唔好話幫晒，但道義上比十皮出嚟買下飯卷超市卷都幫到好多啦下話
真心,學生哥有幾多$？
一次車錢幾十蚊最小,平時返學已經一條數，唔好話食飯,車$都窄啦
夠$出到十次，但之後真係冇$再出唔到,
就愈來愈小人出

付出最多係呢班，捱既苦亦係最多
學生哥真係唔應該咁前線,你哋太細個,唔應該受呢啲皮肉精神之苦